本身個靚女笑緊……😭

但我一望佢
佢就西面啦
有冇可能係因為我靚仔得濟搞到佢好緊張？😝

有啊
照下鏡先

佢想你留意佢

我都咁諗
而家d女好放蕩

西你面係想你埋去搾佢對波

Ching咁冇道德既

搾左邊胸停西面，搾埋右邊就笑

佢ipad,那有胸呀？
同埋me no do犯法野

望乜鳩 直接奶佢啦

原來岩岩係你

我唔是睇男人喎

上得